種種跡象港股已見底？

其實外圍爆到點都好，港股已經叫好堅挺，而且香港冇爆發，已經變成環球基金既避風塘，感覺上依家23000點，跌一跌穿，唔洗一個鐘就拉返上去，雖然中共係仆街，但無可否認佢地托住個市既能力做得比其他國家好千倍。23000呢個點買入，我諗港股已跌無可跌，All-in!

留名等睇binc

升又升唔上，跌又跌唔落，而家只係橫行一排睇吓爆上定爆落

all in 牛

我做緊出入口, 好多歐美單, 都叫人hold shipment / cancel order , 單靠中國內需自己係唔係可以維到生, 我真係唔落觀。

中國無事，歐美唔落訂單
蘋果唔出機。

中國工人都係企定定。

一定未底

燈

掉返轉諗，大陸人留係安全既偉大國土，需求一下子由外到內，內需爆發性上升，中國又多左水，水又可以用黎托市，冇得輸

內需點解會爆發性上升？ 多左人係屋企攪野多左Bb?

層樓冧你想個單位無事

內需 等於小部份有錢 大部份窮

我估頂多二萬點係底

美國油企同航空業再唔救就破產
佢地破產全球都唔會好過

依家靠融資、借錢，借完又借，無限借，間公司真心難破產😂😂

波音都比人降到BBB，就算成功借到錢個借貸成本都好高

大不正收歸國有。
美國唔會比佢死。
佢大把專利收錢。

講得岩

借貸成本高無問題呀，不停借渣嘛，反正佢都唔洗還既。如果係要佢還錢，佢一早破產好耐

產業鏈斷裂嘅影響都未出晒嚟，應該仲有得跌

比負皮既人我真心問下你地
美股跌3000點，港股反而升
你地覺得仲有咩野會令港股跌
我真係睇唔到

升係為咗跌更多